## Репозиторий домашнего задания 5 блока курса MLOps-3.
# Hydra

- В качестве проекта используюся данные цен на недвижимость из папки data

- Для обучения моделей используется 2 варианта обрабоки данных и 2 типа моделей регрессии: **catboost** и **lgbm**. Для этого в папке проекта src/conf созданы 2 группы конфигов в каждой из которых по 2 .yaml файла настройки.

- в скрипте src/ex.py использован метод **instantiate** для инициализации моделей и интегрировано чтение конфигурации через **Compose-API**

-в окружении перед запуском скрипта src/ex.py добавляется переменная окуржения **CPU_USAGE** и при помощи resolver'a считывается в файле конфигурации **src/conf/model/lgbm.yaml**